[蘇格蘭大戰] 格拉斯哥流浪 VS 些路迪

The teams
Rangers: McGregor, Tavernier, Barisic, Goldson, Balogun, Davis, Kamara, Aribo, Kent, Roofe, Morelos
Subs: McLaughlin, Bassey, Hagi, Itten, Defoe, Zungu, Patterson, Barker, Helander

Celtic: Barkas, Frimpong, Laxalt, Bitton, Ajer, Soro, McGregor, Turnbull, Christie, Griffiths, Edouard
Subs: Hazard, Duffy, Taylor, Brown, Ajeti, Rogic, Ntcham, Elyounoussi, Elhamed

本日英國最強大戰!

推

Representatives from Rangers and Celtic paid their respects to the supporters who tragically lost their lives at the Ibrox Disaster, 50 years ago today.

好似幾正喎

2/1 2030 HKT

重注左格流 加油啦

live stream:

祝你輸到仆街

流浪個龍

惡過狗

流浪頭三個字被人控住黎屌

流浪個龍又一個神救!

希望格流贏，等我可以睇謝4攞頂級聯賽冠軍

Christie 今日飛機左幾多球

BITTON 差少少

好多廣告

蘇超真係成場高Q大棍

今場唔多wo

原來Laxalt過左來, 當年世界盃超勁, 左邊一個打哂
差D唔記得defoe仲踢緊格流

今年好似借過去些路迪

BALOGUN great block

BITTON RED CARD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!